新手貓奴 裝貓網疑問

小弟領養左隻貓 準備緊迎接佢 而家整緊格仔網

請問有冇人知邊度有得買呢舊野 (唔識點稱呼呢舊野)

小弟揾左幾間五金都冇

唔該!!

Pish

aeon living plaza好似有類似嘅

咁好嘅 可以領養咗先裝
不過正路都應該係確定領養先裝

睇過 唔覺有

未接返黎啊

你成幅窗周圍冇得上索帶咩?
我果時都係用多幾塊網再用索帶搵位挷住
仲穩陣

你喺邊度凌陽咁好？

領養

萬豐有 買過

想問邊到買貓網最平？

lm

我用燒烤網，十五蚊大大塊

哇好聰明thx